立法會爆玻璃就唔落單，新城市乜事都無就要瘋狂落單，係唔係on鳩

Commander真係推前線去死